［公投］如果搞個反黑警大遊行，手足們去唔去？

日期地點路線：未諗到，求建議

主題：
一、抗議警察暴力濫權
二、要求成立獨立調查委員會
三、重申五大訴求

Dress Code: 頭盔、眼罩、豬咀等防護裝備（好似記者會咁諷刺黑警暴力）

會參加：正皮
不了：負皮

－定要著黑背心

人數一定要夠多先得

推

點會唔去

支持

大家覺得如果真係搞，話明反黑警，仲應唔應該申請不反對通知書？

佢地會批反自己既活動咩

唔批就可以話佢侵犯集會自由
不過佢哋有乜做唔出

係 班黑警痴撚左線

標題係 撐警遊行
支持成立獨立調查委員會

搞呢個好過咩紅媒

選舉主任覺得你唔真誠都可以DQ你啦
更何況黑警

唔批即係自認黑警

照抄台灣真係
個situation都唔同

搞媒體冇撚用啦

個名叫反警暴，好過反黑警。

係喎
反對警察暴力大遊行

反警權
有d唔係暴力黎
濫捕 唔帶委任證

但行完真係要和平散去，再好似旺角咁就。。。。。

警權唔反得。。。。。只可反濫權

都好

推

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

真

幫推

想集2百萬+ 4 正評咪出聲
亡者都上黎禁比你

依家反映出嚟一個好大嘅問題係警權過大，濫權，暴力執法，冇可靠申訴機制喎
呢啲同反送中抗爭息息相關㗎喎

會唔會可以有警署嘅區都搞一次？

不過好似好晒力

唔好分散力量
要贏就一舖過

排期，唔好撞其他活動，最好星期五六日

越快搞越好，趁件事新鮮

20號星期六點睇

去硬

POLITE

絕對去

我要投訴你

我建議唔好圍政總～
直接圍警察宿舍好過啦！
日日屌9佢嘈9佢

要著呢套去

著到咁係咪可以當差？

唔可以再容忍黑警濫權

有無得人人 wave sir 打扮？

遊行盞消耗自己友體力，集會會唔會好啲

要爭取埋改革警監會,對故意不守警例既警員重罰

易撚到借火啦

大家係咪已經唔記得咗, 上個月趕住返工嘅52仔啦

緊係要 合法 和理非出黎

Cosplay 玩諷刺

我有方法可以合法地搞到癲狗症發作

去

傻啦個dress code邊係諷刺意味
係實際需要啊屌

推 反正都預左個個星期出黎行

去呀
次次遊行都無人叫黑警死全家

可以行1k 㗎嗎

只要記住五大訴求，用反黑名義宣傳is ok

一星期一個

衝警總就話好罪 咁遊行到icac要求icac執法呢

去撚硬

我無野講

個活動名叫「支持警察，反黑警」咁咪得

舉牌:等緊你隻秋

灰色t 點睇

應該是支持良心警察反黑警大遊行 和理非先去

請黑衫

push!!!

真心會去，但最好簡星期六日先多人去到

Dress code 係咪黑背心？

字眼用反濫權

改名改好d啦
叫「還警隊公道大遊行」
主題係成立獨立調查委員會

應該 唔可以畀位佢哋入

不推不是人

其實都有需要比壓力tvb 起碼要佢少左廣告收入先

"支持警察，設立獨立委員會還他們公道" 得唔得？

主題 ： 要求政府回應五大訴求之一：反對警察濫權

反送中呢啲行過咪叫吓
文宣要開工，方向類似係香港會變成警察國家 / 新疆，要喺國際層面煲大呢件事

路線要細諗...但旺角不了，人哋布袋攻略我哋處下風

著到wave仔咁得唔得

可以

著灰衫 綠褲有無得諗

唔好再巷着黑衫好冇？
跟下潮流着黑背心+單邊透明耳機

潮到出水

有啲淺黃/ 中立個腦唔識轉彎，同意外國記者未必明，佢哋明，但外國讀者都唔會明。所以口號要簡單直接

個人認為目標係政權即林鄭，應打主人，唔係打po

唔反對，但林鄭就係想你地目標轉移，唔起佢到

Very good

整個撐警大遊行仲好啦
大家一齊著黑背心向呀sir 致敬

終點喺狗總？

警犬回應 稱有議員阻擋驅散行動 籲傳媒勿與推進線零距離

屌你老母黑警咁撚樣回應市民
唔撚係唔去呀？
推

一定去 !!!!

可唔可以改個正義既名？
支持正義警察大遊行
當中好多暴行海報 等大家唔好忘記唔係正義既暴行
然後要大讚一哥!!!!!!讚佢領導有方!!!!!!對記者有禮!!!!!
官媒完全無辦法批評遊行人士既行徑 因為我地從來都支持正義既警察 支持一哥!!!!!!
要班汪一定要回應!!!!

Dress code係乜衫都得，但出面一定搭多件黑背心！！

要
係就快
啲人善忘

push

我建議唔一定要著黑背心
一黎難買 二黎怕又被人話似狗制服犯法

反而每個人 痴個POLITE 唔係簡單又方便咩

一定要黑色！

黑背心可以嗎
黑衫唔夠潮

唔洗講，一定去

一定要黑色dress code

必須要去！！

Push again

老閪都去

請埋阿倫 b哥哥來啦

一定去，我接受香港警隊提出隻揪邀請，即刻派人出黎同我打過

一定要去 琴日到今日都慶過火屎

我反而想知邊到有黑背心買！我覺得好潮！想買件嚟潮下

定個日子先

要著埋黑背心

呢個既話民陣搞會好d
雖然佢地膠膠地 但大型遊行無可否認 佢地出面會好d

認同 大家全部掛gear 遊行示威
經過昨日 好驚行街行行人路都比警察打
令香港人人人自危

再唔去，我驚有人殺警犬

直接再圍？

7月13日？

Dress code 背心 去咗變

反對 警察暴力 大遊行
反對警察 暴力大遊行

支持終點係去圍狗總！！！

支持警察
成立獨立調查委員會

太密了

gear都係dress code

下年好無？50路

其實黑背心係無敵
女人街廢老店大把幾十蚊有交易
只要唔印字我諗唔到點入

推！

唔密啲又冇咗啖氣架啦

打鐵趁熱呀！我相信宜家叫一定一呼百應！！

去！

講真都有d 灰心，班黑狗咁既閪樣，林鄭都攬到實，好難講呢種遊行仲有咩用。真係好灰咁講句，推翻成個警察部門先係唯一既做法

啱！黑背心警察獨有呀？

一星期一次又點會密
依家d 50路

7月14啦

好

樓主安排

呢個好日 直接沙田加新界區大遊行

各有各做啦

黑警濫暴問題仲嚴重過反送中
送中都係濫一條法例
黑警係濫足咁撚多條例, 無法無天
基本上就算佢地直接送你中. 無牌無no. 你永遠都投訴唔到佢

就13號灣仔總部搞比武大會喇
你叫班市民同你打嘛

照舊啦係屋企訓教發下夢

絕對支持！但唔好屌我，但係我地，焦點係米應對警高層盧偉聰+李家超呢兩條冚家剷，而唔係所有警察呢

反警方 暴力
反警方 濫權

反黑警 唔批你

7.13！！終點狗總！

我係怕呢個遊行最後又係咁被狗打咋，一次狼過一次，班仆街真係冇性

我無嘢講

我應你

圍警宿

行去警總？

依家咩遊行都應該帶gear已成dress code
保護自己保護他人，人人有責

冇理由唔去

支持！！

等大家買齊背心先

帶齊gear

用比武大會做牌頭

我真係和理非架......

咁好 d

無所謂
佢地咁撚狼
最後只會迫到愈來愈多人出來遊行

一撚定去

唔係講笑
琴晚有份喺旺角（唔好屌我住）
大家都諗住走 叫曬「返屋企啦」
班黑警前後夾攻 橫街又勁多黑警
根本走唔到
佢地琴晚真係每一個都痴撚曬線
尤其頭幾排藍衫同班白衫commander

嚴重呼籲一個事實：
香港警隊冇個無辜
每一個都係黑警

所以
反黑警大遊行搞得成的話
希望大家都會去

舉埋旗

我冇嘢講

大家定咗日子時間，就可以整文宣圖，就可以儘早宣傳！！到時越多人，效果越多！大家定咗，我唔介意幫手整文宣張圖！！

我始終覺得應該focus五大訴求 唔想失焦

活動緊係叫撐警大遊行啦
不過內容係支持成立獨立監警組織
還警隊清白
仲要送花同支感謝旗比佢地

今次由旺角行返去高鐵站？

如果行 仲申唔申請佢地既不反對通知書
申請既話 成件事好似好on9咁

我冇嘢講

唔好，去到都冇意思，你地明我講咩

俾班狗包抄 點走

五大訴求入面其中一樣咪就係追究黑警濫權！冇失焦！而係更加聚焦！

一！撚！定！去！

ok

一定去 仆佢個街
死黑警全部落地獄啦

一撚定去！去佢老母

要求出黎無gear隻抽 加埋呢個訴求

申請左不反對，遊行期間出事主辦人要負責。
何況唔同佢地申請，都係示威一部分

目標好重要 其實五大訴求應唔應該果日出埋？
我個人建議要針對翻個焦點
就好似屯門反大媽都唔會講埋五大訴求
建議訴求目標：
1. 反對警方執法時不出示委任證及警員編號
(警員稱警方執法時不需要出示委任證 違反警察通例)
2. 反對警方暴力對待記者 阻礙新聞自由(記協已出聲明)
3. 反對警方暴力對待和挑釁和平示威者(認撚住我呀)
4. 支持成立獨立調查委員會

老閪都出

推
圍多次佢老母閪警總

去，屌你老母黑警死全家

現場派就會有人著

要求黑警隻抽大遊行

同埋希望睇緊呢個post嘅大家理解一個事實

就係依家和理非唔會解決到問題

唔需要認同勇武
但係希望大家會理解 唔好一味指責 責罵
大家都想香港好
受傷都係會痛 但係比同路人責怪我個心仲痛

#撤回修訂逃犯條例
#成立獨立調查委員會調查黑警濫權
#釋放所有被捕示威者
#撤銷所有被捕者控罪+誓不追究

去，我地大家都係 POLITE

推一推自己意見 有冇人by

路線呢到
［籌備］禍必及妻兒活動

出一定出，但結果應該只係召喚錄音機，定個目標會唔會好d?

隻揪大會

Dress code對於和理非門檻太高

問題係冇雙普選啊 俾你打低咗林鄭又點

同埋呢個遊行最後都係政府回應架啦 唔通班黑警可以自己內部成立獨立調查委員會查自己？

一定要推到多啲人正視呢個問題

我冇野講

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

邊度有得買黑色背心？係唔係深水埗

再唔得嘅 黑色膠袋自己搞掂啦

利申 小覺視藝攞A

去到終點搵最高最大隻果個蒙頭行出來扮挑機都好

「重振警の雄風第一彈」大遊行

尋日23萬人去已經證明咗我哋唔需要大台

我冇嘢講

旺角場/麥花臣起步，終點旺角警署，行完大家自行散去

建議係浩園集會
再圍佢老母！

點都去

依家黑警咁hit，一定好撚多人

利申：今日連我廢老同事都屌爆黑警

今次要分拆出五大訴求，反送中之前警隊已經腐敗，已經唔止係政治問題，所以要淨係針對警隊，要吸埋藍絲、保守派、居民、出黎宵夜都比人趕被政治找上既人，做文宣要全港都針對警隊

而家唔係要報仇，係同全港人一齊恨鐵不成鋼！我地任何政治立場都針對警隊，要喉舌我地黃絲乜乜柒柒都只㑹係九唔搭八。

主題要明確：
警隊腐敗濫權、佐級協會越俎代庖、前線無紀律逃抗議避責任

要求成立獨立調查委員會 嘅目標係警總定政總?
可以參觀下啲新cam同loudspeaker
諗下應對方法
圍警總好似都無咩做到

去警察宿舍！
去警察宿舍！
去警察宿舍！

所以咪要試下

叫支持正義警察遊行
支掛守法帶委任証執法既警察，反對濫權黑警

淨眼罩都ok呀 見平時都係眼罩比其他多

我覺得失焦囉其實，燒多啲上去政府會唔會更有效？

不如話反老鼠屎

「重振警の雄風第一彈」大遊行
帶碌著港警制服吹氣大賓周去，人人錫一啖，攬一攬，打個卡，一於愛死班警仔

要搞就去警察宿舍！
去警察宿舍！
去警察宿舍！

真心唔好搞浩園

a) 太遠
b) 死地
c) 入面訓既有好多係真英雄 e.g. 沙士嗰幾個醫生護士仲有一大堆消防員

利申: 去過做research, 用咗我成日

一定去

點解要搞警宿？
請講一講目標 預期成效

政府默認/包庇警方違法

留名

［籌備］禍必及妻兒活動

why not both?

兩樣都要啦
長期戰 遍地開花

點都去硬

去散仔警察舍搞有咩用？盞中警高層招，幫佢訓練散仔由心裡憎恨市民！
焦點是盧偉, 李家超，操去盧偉聰，李家屋企就啱啦！

尋晚見九龍區嗰D特別型，不如就太子，油麻地，尖沙咀， 逐家逐戶探下佢地

太遲喇 打熱要趁熱

一定到

我想著番琴既唯唯果套警裝

星期五晚集會？

但tvb個位真係好難圍到

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選香港警察，專守廁格無天無法，專責打壓濫用私刑，猶在賊營毫無紀律，捉你入獄欺善怕惡，記者都喝

令佢地d老婆仔女shame

叫撚埋個盧偉蔥落台啦

快d啦等左勇武回合好耐

宿舍有好多都係救護人員屋企
唔希望搞到佢地

去警察宿舍一定激發到毅進神經
真係開槍都似

唔一定要圍既 只要有番一定人數講明唔會用廣告產品 一定有d商戶縮

我哋係宣傳
針對黑警
唔係要搞其他人
仲有
有啲宿舍係得警察

只要集會果晚大家手足一齊走，完全就係撚狗大會
完全係出師有名

警察宿舍唔同紀律部隊宿舍啊

一定跟隊

照申請先
唔批就係另一回事

千其唔好呀圍埋人地老婆仔女邊可以

搞警察宿舍班毅進仔真係會跳制

重要事講三次：
應對準慮偉聰+李家超
重要事講三次：
應對準慮偉聰+李家超
重要事講三次：
應對準慮偉聰+李家超

好想睇 又係一次歷史

Dress code:

唔批咪無私顯見私

一個人去受邀隻揪
咁啱同時咁多人一齊又去受邀，有乜辦法

屌啲狗無性架 防具係絕對唔足夠對抗啲狗

大家個心態要變下

野餐當健身

有冇雞蛋

李家超一定要死全家

千其唔好去禍不及家人

點都申請不反對先
遊行黎架嘛

有冇巴打有7.7黑警合集？想晚飯播比兩老睇

去
但我無野講

不過要不反對通知書先

反對警員經常犯法（一路行一路讀新聞）
反對暴力
反對濫暴
反對警方自行定性77暴動
反對屯門公園浪費警力保護新移民
反對執法不公
反對制服不整齊有損警察尊嚴
反對警力過剩 人數遠超其他部門
仲有大把

大把野反佢 加加埋埋同反警權無分別

和平示威都開槍？

泳鏡都仲有機，但正常和理非屋企點會有3M眼罩

最期待呢個反黑警遊行

擔心警察只會一次比一次更暴力

同埋 7月已經有2次咁激烈既活動 會唔會有小小密

比自己仔女睇到自己d惡行

遊去監警會？
等監警會班垃圾知道眾怒難犯
交番出黎俾獨立調查

差佬會唔會失控架!

搞反濫權啦 咁順便反埋反送中

慳番d錢
摺起兩邊就當係

lm

要keep住團火
唔係佢地會以為我地收貨
你知香港人幾善忘
一定要個個禮拜遍地開花先會make noise

Full Gear保護自己最緊要

放心 往後仲有大把遊行慢慢屌

請圍以下：

監警會
警察投訴科
警察宿舍

仲有冇？

應該會有大戰
正係反港共都咁大仇口
直接反黑警 大家要有心理準備大戰

日後肯定有幫助

唔好兇我，我要見律師，我冇嘢講

有無聰聰地址？

好惡毒

求其行幾百米得架啦，最近要多人參加

圍警總果次唔算咩

支持！
反對警察濫權
反對有牌爛仔

其實Be water呢兩個字已經玩死左班差佬！

建議全部人咁樣 而家周圍都cam cctv 真係要包實去 cover前線同保護自己

一定去！

同埋幾區都已經有遊行

警總好似清潔完？

唔知係咪我嘅錯覺，黑背心裡面著白色tee係咪似樣好多

冇可能唔去

應該?

佢敢唔批？違反基本法渦

預撚左星期六日出黎行/集會

老鏈都去 仆佢個街
如果日日搞 我辭埋份工日日去

攪10次去11 次，屌你老母死黑警

全職遊行
食窮美國佬

反濫權，反非法執法，反警暴，反害群之馬
還正義警察公道，成立獨立調查

帶噴漆

好合情合理合法

有時搞左唔去，有時搞左就好，等佢疲於奔命

支持香港軍政府執政大派對呢？

比佢地d子孫睇佢地幾無恥

佢地個 頭盔 印 Police
我係自己個頭盔印Polite

有得圍屌差佬點都要去
班友唔gur都做唔到d乜

去呀我 幾時

agger

Dress code 灰色上衣 綠色褲

白衫，黑背心

4. 要求西方國家對警隊實施武器禁運

一撚定去

遊去警察宿舍

贊成，但必須係 和理非回合 先會有效果加乘

唔洗公投
一定出席
就今個星期日

如果梳士巴利公園起點，途經尖沙咀狗屋
再往旺角方向行，經過旺角狗屋
係狗隻體育遊樂會後面個大坑東遊樂場做終點
呢條路線有無得諗？
反正要遍地開花，都係時候到旺角太子

不反對通知書must

pish!!!!!!要有!!!

如果到時有人舉住啲車頭相黎示威就好笑
e.g.

credit to appledaily

要大聲公叫人唔好走

諗得過！

真係需要一個以讉責黑警為主題嘅活動

我無嘢講 我要見律師 我要食嘢 我要飲水 我要毛毯 我要去廁所 我要去醫院驗傷 我唔解鎖 我要踢保

撐白警
反黑警

唔好dq自己，睇佢咩反應

行去icac啦

黑警俾錢隻雞表演換取守廁所同唔拘捕既利益

Push

一定去！！！
記住同我講

單拖都去

目標搵icac啦

黑警俾錢隻雞表演換取守廁所同唔拘捕既利益

黑警收咁多花籃果籃獻金係咪妥當

唔好理佢老闆邊個；佢唔查就更加知呢個社會有幾腐敗

應該反對先啱 咁對家就會唱反調
如果佢唔唱反調就屈鳩佢支持黃屍

覺得而家運動既方向
搞到幾次遊行佔領
啲警犬會愈黎愈燥
愈燥就愈冇人性
到時迫啲和理非面對警權過大呢個問題
再黎多次200萬遊行
仆街林鄭到時點都要做小小野

實有人去 開多個post整合發夢整合傾下時間地點啦 唔好拖太耐 要凖備入睡架

去撚硬 屌你老母

一定要重申5大訴求

對準政權

果班警犬論為政治工具
佢地on 9俾人擺上枱
唔好偏重係反黑警

照申請啦

我地有權架麻

認真講
唔好模糊焦點
五大訴求啊！！！
我知實有人腐皮我，我睇到啲黑警咁撚樣都好嬲，但係五大訴求唔可以俾人忽視㗎！！！

無野講

五大訴求一定重視
依家考慮既位係
每次示威拆開d訴求 以免失焦
定次次都一炮過發表訴求 以免失憶

大家覺得圍警宿 應唔應該提五大訴求？

唔係想反對 但覺得可以搵大台溝通下
民陣起碼叫有號召力

啱！唔可以再忍

一定支持

叫民陣搞？

Focus落警方既訴求包括：
1. 反對警方執法時不出示委任證及警員編號
(警員稱警方執法時不需要出示委任證 違反警察通例)
2. 反對警方暴力對待記者 阻礙新聞自由(記協已出聲明)
3. 反對警方暴力對待和挑釁和平示威者(認撚住我呀)
4. 支持成立獨立調查委員會

自發啦 民陣哂氣 叫文宣幫手宣傳就真

有文宣可以考慮下我上述既idea

支持，怒氣唔可以消散

幾時？

警犬回應 稱有議員阻擋驅散行動 籲傳媒勿與推進線零距離

黑警咁撚樣回應我哋
唔係唔去呀嘛

民陣先號召到最多和理非

著灰tee綠色褲

應該問 有無人唔去

直情要撐警添啦！
支持警察取代無用林鄭，還我公僕主權！

唔去仲係人既？

民陣點叫人圍警宿
你諗清楚d

成個運動變左撚狗遊戲

個個都圍tvb反而姐係多咗人mention TVB
廣告收入增加
多人鬧謝停風個M記廣告反而多人睇

應該去viu度支持viu
或者支持蘋果
務求冇人再記得無線

認真?

係咪可以搵條路線經犬宿？

可唔可以叫"支持守法警員大遊行"，最好唔知咩人搞
人多就帶頭叫 "李家超卸博，前線警孭獲" 或者 "獨立委員，還我清白"之類，
人少就好似冇人撐警咁，我地又可以休息一個星期日

港人全力抵抗軍政府，各種跡象顯示警權(軍權)已全面控制香港政府，林鄭未出聲，保安局未出聲，處長未出聲，4個警員協會已經搶住出黎撩火頭，點解??因為槍在佢手!!

推呀

😂😂😂

支持警察，奉公守法，獨立調查，還我清白

去，建議尖沙咀警署行去旺角警署

去 去 去

[集思廣益]

香港警察，目中無人，敵視市民
香港警察，嚴人寬己，濫用暴力

Gogogo

請假都要去

時間冇問題都可以去
呢次真係好火滾

又發夢去圍狗屋？

推番依d有用post上黎

一齊著灰衣

其實每次都係反送中 + 反黑警 大遊行喇
啲警察唔好以為濫權唔洗付出代價

-
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

推返上熱門

搞得成未

傾緊

又搞？搞到啲民氣低晒

對佢地黎講有咩所謂。都唔介意我哋點講。佢地當人民係曱甴，越打越開心

還警察一個清白

去呀，屌你老母正牌黑社會，路過市民都恰

反黑警 wo...
佢地唔批係咩原因?? 因為佢地自認??

有詳情未

應該係要攪個還警察一個清白 支持成立獨立委員會 大遊行

每星期遊行一次 強身健體

gogogo

應該搞啦

拎定兩包狗糧

過8千likes 先搞啦

好想快d

唔翻工都join 黑警幾時壽終正寢

幾時！快啲

去，推

呢個我覺得好得喎，借黎用下

支持警察，奉公守法，獨立調查，還我清白

人多人少都贏，人唔夠就話冇人撐警，人夠多就要獨立調查

而家呢個時勢搞既話分分鍾又破多次人數紀錄

全部著哂呢套既話條友都幾大獲

支持警察，奉公守法，獨立調查，還我清白

我想眾籌登全港頭版，眾籌用英文寫，跟住叫班唔識英文既建制議員幫手叫人，如果得左應該幾好睇

起

去！！！！

有個諗法
就係幫皇家香港警察出殯
香港警察因六七暴動平亂有公因此獲英女王賜封「皇家頭銜」成個英聯邦數埋得5隊，加上icac整頓可以話係警隊最風光既時候
遊行反差佬同時可以隊埋工聯會搞香港唯一一場真正既暴動

而且皇家香港警察"皇家"二字始於1969終於1997
大家可以攞正牌舉港英旗
如果拉攏埋班皇家時期既退休警察又可以connect多一班人拉一派打一派
(P.S.六七暴動險命喪共黨民兵槍下 退休警轟處方「勿為邀功改歷史」
)

遊行唔洗做太多野
前排著得靚仔d拎住黑白警徽就得
儀仗隊都唔洗
播住Highland Cathedral - Royal Hong Kong Police行就得

限制就係
因為以葬儀形式遊行所以盡量唔好爆粗
同埋會係和理優既回合

真正既撐皇家香港警察遊行

大家覺得點，唔buy就當我冇講過

無左份工都去

觀察

呢個好支持

好過上水,沙田, TKO 班垃圾
旺角一夜+林鄭記者會, 好應該升級

你覺得會有不反對通知書咩

PUSH

搞，一定到

黑警，反監控燈柱，反信用制度。遊行目標都係政總

推返上黎

一定

拖得越耐就冇人㗎啦

一定去

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推到搞得成

參參參

搞呀

衝呀